

==============================================
この文書について
==============================================


どうやって作られているか
==============================================

| `Sphinx <http://sphinx-users.jp/index.html>`_ というドキュメント作成ツールで書かれています。
| 簡単に綺麗なドキュメントを生成出来るということで、色々な場所で使われています。


編集に参加するには
==============================================

| 現在、 https://bitbucket.org/hachibee/coding-style-guide にソースを置いています。
| こちらにプルリクエストを送ってください。

なお、現状の編集体制はまだやっつけな段階なので、後でもう少しマシな体制にする予定です。


編集時の注意点
----------------

| なるべく一般的な内容にしたいので、内部情報に関わるような記述は別の文書に書くようにします。


